%@Titre: Inde -- 2005
Soit $(O;I,J)$ un repère orthonormé tel que $OI=OJ=1$~cm.
\begin{myenumerate}
  \item Place les points suivants : $A(3;3)$; $B(4;2)$; $C(2;2)$ et $D(1;1)$.
  \item Montrer que $C$ est le milieu du segment $[AD]$.\par Trace les segments $[AD]$, $[AB]$ et $[BC]$. On obtient un dessin appelé $T$.
  \item Construire $T_1$ l'image de $T$ par la translation de vecteur $\vecteur{DA}$.
  \item Construire $T_1$ l'image de $T$ par la rotation de centre $O$, d'angle 90\degres, le sens étant celui des aiguilles d'une montre.
\end{myenumerate}